岩先睇到電視賣exaid拉打廣告

又買返黎做？
Btw一飛飛晒drive同ghost

Drive
Ghost

佢播返拉打好過無